年到三十 有啲建議俾大家

記得今晚早啲訓 聽日同人拜個早年

聽日年三十一喎
係都後日啦